張圖無頭無尾，楊明係醒既應該借呢次機會話「你老味成班癲撚左」係講緊黑警

包保做香港男神

如果之後比人貼埋前文後理
係屌緊示威者咁點算

咁你自己知自己講過啲咩，如果一直屌緊班示威者，你自己都唔好意思轉駄啦

繼勁fight 哥之後
原來仲有楊明哥支持大家

推動更多楊明哥支持反送中既資料圖片

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

前面話佢6。9有蒲頭
求證實